點解唔整返場世界明星賽

Nike隊對Adidas隊
做慈善又好搵錢又好，各大球星同場，丙朗同尼馬一隊，美欺又可以同巴利一隊
兩隊陣容會點

搞個全明星賽喇應該

這句話太吸引

明明winning定fifa之前都有類似既隊，點解現實無

一定會全部hea踢
變到nba all star咁

咪係 咁唔現實既野 做咩要整傷自己

又晒我時間 我拍多一兩個廣告唔好

睇下youtube球王尼馬玩花式都好阿

冇人肯守龍

公司唔想自己既球員輸比對家

好想睇一次阿朗同美斯同隊

唔知我頂唔頂到呢

On 9 , 都唔慌會認真踢啦。 毫無睇頭。

人地玩具東西岸都唔驚啦，比賽呢啲有贏有輸架嗎，加上可以獎門人架姐

純粹當表演睇，玩下花式，大家開心下姐

玩具同體育拎黎比
你同fd玩大富翁都輸贏無所謂啦

係既話都幾好睇
當Nike輸比Adidas Nike就下季簽adidas球員做代言人
但係Puma果班

唔係拎來比，係想帶岀根本唔洗介意輸贏，最緊要好睇

整埋puma隊玩三角賽

整六隊洲際明星隊仲好啦
歐洲
非洲
等等

巴神

真心想睇一次小花同牙朗做隊友

搵場美洲對歐洲仲好睇
贊助商好少贊助後衛同龍門
我驚湊唔夠人